入嚟放低 林夕Top 3

不來也不去
弱水三千
過客別墅

約定
絕色
顛倒夢想

lala世界
周星呢
第3首未諗到

弱水三千
相愛很難
仲有首是但

失憶蝴蝶
其他後補

士多啤梨蘋果橙 OK?

似是故人來
追
紅豆

Top 1
啦啦

啦啦
周星呢
今期流行

分類會好啲
最悲傷一定係再見二丁目

不來也不去
人來人往
愛得太遲？

3首太少

弱水三千
金剛圈

淨低我會揀 難唸的經

吞風吻雨葬落日未曾徬徨
欺山趕海踐雪徑也未絕望
拈花把酒偏折煞世人情狂
憑這兩眼與百臂或千手不能防

要幾痴線先寫得出依啲歌詞

北京歡迎你
北京歡迎你
北京歡迎你

其他唔敢講，但春秋冇得輸掛

禽獸
是有種人

剩係陳奕迅既林夕top3已經難揀

Shall we talk
不來也不去
任我行
失戀太少
綿綿
六月飛霜
黑暗中漫舞
人來人往
明年今日
我的快樂時代
⋯⋯

夢大師 差唔多首首都係Top

愛人

匆匆那年
紅豆
愛得太遲

Top30都講唔晒

相愛很難

春秋
夕陽無限好

任我行
皇后大道東
獨家村

貪嗔癡 有冇人識

秋分
綿綿
約定